[急][認真]有無巴絲入唔到msn

係醫院瞓左十年 琴日終於出院
想on返msn搵班fd打信長 但佢死都唔比我登入
點搞

你點識上黎問？

秒

此posr己圓

屌你老母

一定係醫院keep住用手機，但冇電腦用

証明第一個回覆既重要性

得你睇得清事實

比個落台階人地啦
兜到hihi

十年前既手機有msn